用呢樣野可以秒破黑警突擊

鐵鏈鎖佢老母呀

火魔法師打到佢地縮入去

用鐵鏈鎖活動門呀

烏克蘭有人用過

鐵鏈鎖佢老母

蟲都有 點解可以冇鐵鏈

推

10.1 鐵鏈 攝衫！

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

兩個月建議過用鎖頭鎖閘
鎖頭除左鎖閘開唔到都可以反令閘關唔到
係捲閘頂頭中尾加一個鎖頭鎖死佢就關唔到

10.1 油漆彈 鐵鏈 攝衫